太子係黑警版721!!! 無差別打人拉人制做恐慌！黑警恐襲

黑警狗衝入唔同地鐵站大圍捕！
無差別扑人！噴椒！ 追打！
831 恐襲！